有無絲打男朋友都好鍾意破壞自己個造型？

難得一次戴啲夾耳仔嘅耳環，佢就好似韓劇咁捧住我塊面喺度搓，啲手指就係咁撩到對耳環跌

久唔久有啲衫要攝入褲先好睇，佢就偏偏要喺衫嘅下擺伸隻手入嚟

買咗個直髮夾，出街前夾個內鬈頭，點知見到佢無耐就喺度梳我個頭，啲頭髮鬈都變返直

哎呀 好恩愛呀

Gay

得啦知啦你地好恩愛啦
屌!!我女都冇做乜㩒入嚟

開錯地方

快啲搵返個女朋友然後狠狠地破壞佢個造型

我女朋友好鐘意將我果短短既留海由向左梳整到分界or向前/右...仲要一路整一路笑